762, 波羅, 阿公岩社區主任快入

死返出去啦仆街熱狗

樓主型到

拉(push)

樓主畀人秒到似傻閪

樓主無比人秒
你7左

樓主畀陳到秒到似陳到

你係陳到？老友

我借ac比佢貼圖 唔能得？

樓主畀人起咗底唔敢覆